呢個大波妹係邊度無啦啦陣出黎？

好恐怖 全身都假 個樣好似就嚟粉身碎骨咁

假㗎d奶.jpg

最低果張個下爬, 削到無咁滯

tvb美女廚房學徒 咪再post 唔想再見到tvb既野

雞

得動漫節人哋影佢靚，佢自己啲自拍

短髮

個樣好撚肉酸

princejoyce對波大到

D粉厚到可以批灰

我識佢真人，幾pure 係俾佢經理人呃去做靚模

Pure?

佢講野好純

對野唔純

Ig plz!!!

人哋唔想理你咋
利申識佢真人

好似好硬咁

嚇撚死 有幾秒以為我女友

你講princejoyce？

ching 識食

原來佢98 唔知真定假

呢條女做乜都借啲意露對波出嚟

唔好喇掛 你話88我都信

已經唔係借啲意，係突登

同佢一齊讀ive 真大波

宏觀今年動漫節，我斷言呢條女係最正嘅！

其實係咪去完漫畫節俾人封殺

個塊面真係好似啲吹氣公仔樣 仲要劣質個隻

有冇人知第一張左邊條女係邊個黎 好正下

好撚正

Hitomi Tanaka

化妝厚粉到用黎整蛋糕都得
跑步戈張化到面身唔同色
好似d死人化妝咁

識佢 同佢講野條仆街哄到勁埋 佢識點樣吸引男仔視線

其實呢度啲人話識佢。係唔係喺動漫節見到講左兩句嘢就話識佢

有幾巴閉呀
係人都有朋友㗎啦

戈你老母咩
嗰張呀

認真 睇佢動漫節條片都無乜野 但一近睇真係好撚恐怖 三尖八角個人

你係本人